原來dewi 大左肚

唔係好耐啦咩奉子成婚嘛

好耐啦
佢條仔就正
前世修左唔知做左咩好事

女神個d真係唔多會同靚仔男仔係埋一齊
日本個堆又係，好多到最後都係同d楷星結婚
dewi個老公又係 唔係男神type 好似識左幾個月就中出左有埋B結埋婚 一年都無

佢見肚之後成日著低胸 正撚到痴線

可能自己有靚樣唔需要對方靚樣

好似係

圖都無張

咁咪好囉
連登仔有機會埋女神單

我諗...簡生應該有家底&脾氣好好既男人

大左已經唔係咁出眾啦
仲女神!?

條仔成個弱智咁

幸福賓周

其實我覺得用神去稱呼一個女人好on9

佢家姐呢

似有錢 送車

唔覺唔覺 我地都30

有錢真好!